港版水野朝陽入行9年開始重戲份 曾到餐廳兼職幫補家計

《是咁的，法官閣下》出街已經有好一陣子，不過因為《跳躍生命線》鋒芒太露的關係，前者似乎比較少人討論。不過，有收看此劇的朋友，表示這套劇其實不錯，亦大膽嘗試。而且演員用角充滿新鮮感，也相當不錯。

其中一個被留意的演員，就是入行9年的林秀怡。她在劇中飾演大律師，《是咁的，法官閣下》也是她入行以來最重戲份的一套。

劇集出街後，不少網民留意她，覺得她比起其他演員演得較出色。而林秀怡過往演出非常搏，尤其2012年《怒火街頭》裡面，她大膽以半裸演出。

與此同時，她又為拍劇試過增肥20磅，得到不少監製欣賞，林秀怡也曾透露希望更多觀眾留意她，要瞓身演出也不介意。

不過演藝路實在不容易，剛加入TVB的林秀怡，曾經人工只得4位數字。

她同時是家中的經濟支柱，為了幫補家計，試過邊返TVB邊在餐廳做兼職。

如果手頭較緊的話，有時會到朋友餐廳打工，為求錢夠屋企用。

不過，去年林秀怡諗住搏一鋪，打本與朋友合資開餐廳做生意，她透露為了開店，用盡了積蓄。

以為你講容容

想養佢...

佢係唔係拍PTU露點條女 好正

圖？

霉星，
btw, 水野朝陽

屌原來唔係viu𠴱個主持嚟㗎

水野朝陽

以為容海恩拍劇咁驚

哇咁撚似

Mamamoo個華莎黎

10

9

8

7

6

5

4

個西面樣好撚正 想用碌鳩拍打佢塊面 再射到佢成面精

P個張圖靚咁多...

尤其2012年《怒火街頭》裡面，她大膽以半裸演出

圖or老母

邊忽似？

好似喎

劉小麗似好多

水野朝陽個重點唔係個樣， 錯哂重點

收返埋督屎

呢張身形都似

邊忽似⋯

2

水野朝陽fit好多

增肥果陣最正

+1

有d角度真係好似

佢間餐廳唔錯

今晚就j返套水野朝陽

屌你，成編文咁多字都唔開名

有錢夾去做生意都叫窮？ 瞓天橋底嗰班叫咩？

有一種窮，真係唔搵錢就會負錢，開支太大，瞓天橋底個班，基本上開支就係食。難聽講句，差餉管理費水電煤無樣關佢地事，有人直頭要靠loan過日子，月入幾萬都唔夠用。

一路好走

其中一個被留意的演員，就是入行9年的林秀怡。

樓上

有d大山婆feel

又幾似

係街睇到幅圖笑到仆街

樓主係打手？

做乜野

樓上做乜撚野

本多翼

咁都有烈士

巴打一路好走

再見

癡撚線

咁都有得笑

呢個衰妹我喺街見過佢真人，個樣好正又姣姣哋咁，我諗幾好屌㗎

橫掂都係 up多幾張

再見 #47

她同時是家中的經濟支柱，為了幫補家計，試過邊返TVB邊在餐廳做兼職。

認真 你做雞我唔會鄙視你
我唔係經濟支柱都唔去做tvb la

似到 7-80%

個樣幾普通
唔知點解會做到藝員

水野朝陽又係av女優呀？

新聞部李文欣

閣下老母

code

唔好以為講完拍個羅佑走左去就無事，
再唔出圖，一係交個老母出黎，
一係就交個菊花出黎，自己㨂

大大份個seafood 我儲好多水野朝陽av

以為講緊容海恩

PTU 2003年..條女得12歲...

google 林秀怡 怒火街頭乜都有啦，我都費事貼出嚟

仲以為容議員

[url]

些牙